一人一個已成歷史人物嘅會員

可愛

柚木

單嘢好恐怖

樣子巴打

日本通睪丸康
宅男最痛主席
春日小夏榮

Mr.A
日和

屌admin屎忽

連登定高登先

星星頭

最好連登啦

馬丁露乜鳩

佢改咗名同少咗笑話啫

爆烈鼻毛真拳

黑撚大哥

(笑)

Cha cha

jj樹 呵欠欠

btw jj狗近況幸福嗎

咩咩妹

鮑姐

關蛇

文員仔

號東邪

禿伯